[有圖] 終於有個女仔sd msg sd 得多字過我

字數結算:
我 : 18
條女: 54

咁大過仔都未試過有女仔sd 咁多野比我
多數d 女仔都唔覆我

第一次感受到雙向既交流
真係好true 好warm

btw , 條女依家唔知點解又唔理我
d女人真係好難明

樓主唔好happy 可能係偽娘

真心博屌

死厹

告你強姦

Icon好好j

嘩你老母你用個部咩電話
個界面舊到

個女仔做咗阿婆未

好想試吓女仔覆得多過我

反應幾好 再主動d！

唔好咁痴線好冇

樓主繼續加油

諗到世上有樓主依種人 我就好有安全感

諗返起你呀媽當件咁樣俾人撚
兄弟你有咩睇法
估唔到伯媽咁多年仲keep住張相

高質